［1Q題］雞鴨鵝一齊睇杰倫

果場好好睇，邊隻要比多啲錢？

鵝，因為鵝擺多支

咩呀 係雞同鴨講呀

攞

唔岩

貴飛雞

秒

係 時

鵝脾多啲錢

屌你老母
回答正確

屌你老母 又係雞鴨鵝

你叫 雞鴨鵝專員 或 雞鴨鵝IQ題專家
啦好嗎

你係咪好鍾意食雞？
乜野雞菜名都比你出晒

因為通常係果排食左咩/睇過餐牌寫過先諗到題目嘛